藍屍群湧而出，代表日子近了。

就嚟十月一日，中共加大維穏費。想粉飾太平
嚟近呢十幾日，大家咬緊牙關，堅持住。
人權法，眾籌，文宣呢啲都要加大力度！
遊行示威絕對少不了。

915915915915

You

Tui

914 愛丁堡廣場集會現場

915 915 915

that's right
btw tui

推呀，大家頂硬上。

要起返連儂牆！

維穩機器已大大力發動

915

915約定大家！

Push

各位手足聽日見！